[知法犯法] 沙田區表示唔好放過尋日警隊害群之馬

尋日沙田鄉事會路示威時, 警員舉出藍旗後(唔肯定有無紅旗), 警方列隊上有警察向好運中心上觀眾挑釁"你落黎同我隻揪, 屌你老母"
因為路面當時已列作違法清場地點, 而有警員作出挑釁, 引導場外市民進入違法地區, 足以構成協助或教唆他人犯罪同埋瀆職罪
麻煩大家查番有無相關影片, 因為依件事已經係刑事罪行, 而公職人員更罪加一等
麻煩集合番影片資料投訴佢地

P牌，第一個post , 應該係一毛第一日開工
可以唔使理啦

Sorry回錯

畀番個正評你

好合理同冷靜既判斷
多謝

Pish繼續尋料&理性討論

推

pish

修正番用字
唔係投訴，係立案

咁鍾意同人隻揪
落到嚟咪幾十個圍一個

要報案

已報

好波

如果無人有片既我就等警察自己查了
God bless HK

0:54 有線當時係瀝源橋上，應該底片有記錄

Pish